人在北海道 想問有咩景點必去？

已經去左二條市場
狸街
羊x 丘展望台

自駕遊仲會玩多六日
求推薦

富良野 小樽 掛

你將個 topic 用 google search 下都大撚把啦。

羊啼山, 富良野

厠所

北海道咁大，你個行程係點

旭山動物園

定山渓溫泉

kiroro 滑雪場

咪係, 伸手伸到咁

屌你

十日都住札幌
而家去緊洞爺湖

好明顯你未去之前完全冇諗過行程

E個係我見過最痴線既玩法
每日渣車來回都唔見2, 3個鐘

利尻礼文奥尻唔係唔去吓嗎？

十日札幌
附近近近地又大路
1日可以小樽、余市、積丹半島
1日登別
1日旭川

先去宗谷岬食早餐，跟著再去根室食個 lunch，再落奧尻島睇日落。

清水寺

10日札幌

稚內、根室、納沙布岬